點解學術台無人問功課 ？？

小弟就有份功課
如果一個細路仔未夠十八歲 唔肯打VACCINE 但係佢老母就想佢打
從Ethical 同LEGAL 兩面去ARGUE
有得點講
暫時諗到children maturity (Gillick competence)

我問羅

你喺連登問呢啲真係

打死佢老母囉

LEGAL: 未夠18要聽老母話